有無人覺得識人好煩

已經唔想再識
次次得你在乎人 人地唔在乎你
已經攰左

覺得要由零開始建立關係好難又好煩
所以識人都係唔好咁認真

但係有時唔開心都搵唔到人 悶又搵唔到人
真係好辛苦
可以點做

覺

好覺
從來只有我在意人
卻沒有人在意我

講咁多

都係一句

根本你care 既個一個就係全部人

呻咩呀， 搵過個囉

唔易架

識唔想識嘅人好煩
好地地都可以有人走嚟搭訕
唔理又唔唔得

我角呀。

yes

以為自己好多朋友
往往發現原來真心朋友冇幾多個

要夾硬搵話題keep住唔dead air真係好難 又會尷尬

依句真
識人都咁難
莫道你在選擇人 人亦能選擇你